其實年年新年李+X都會去中聯辦....

...

唔知咪當新聞囉

其實係架 ....

仲會春茗, 不過今年未食之嘛

熱狗都可以派人去影春茗